LBJ係現役最偉大籃球員

我好撚長氣，嫌長就唔好睇。我趕唔上喺mj退役之前sick ball，但係睇到kobe同占士我已經心滿意足，佢地嗰種好勝心同努力睇到好熱血，有人覺得好勝方面kobe更勝一籌，但係睇返呢幾年play off，就算佢落後3-1，就算佢得返榮叔同愛，幫克里夫蘭攞到第一個冠軍。到依家連佢兩個都走同傷埋，要拖住幾個free rider，佢都無諗過放棄，每場都打足全場咁濟，交岀最亮眼既數據，佢好勝心絕對唔會差過kobe

我好有幸可以睇到佢大半個生涯，我地唔只見睇緊佢既球員生涯，我地係見證nba歷史既誔生，佢係有on9過，又組團又flop，但係無阻佢既偉大。好多人話kd上年攞冠已經超越lbj，我會話嗰條蛇唔值得，佢的確好有天賦，我之前都撐佢，但係當佢發現自己贏唔到就拋棄自己隊波，仲要羞辱自己前隊友，佢無論幾勁都無用，我記得有人講，勇士可以無kd，但唔可以無curry，我好認同，勇士係一隊強隊，無kd都有完善體系同一個mvp等級加兩個全明星球員，換句話說kd只係靠人地隊波贏，唔值得受尊重，可能kd個人進攻能力強過lbj，但係佢點都唔會多lbj全能同偉大

我相信無一個球員可以巔峰十幾年，除左佢，你可以唔鍾意佢，但係無得唔尊敬佢，佢係一個同mj同樣等級既歷史性球員，大家都話騎勇睇到悶，但係我睇我皇從來唔悶，因為佢都會老，可能打多兩年就收皮，要好好珍惜佢打既每場波。多口問句，今年你撐騎定勇？

#whateverittakes💯🙏🏻

梗係有球員巔峰十幾年啦
咪C朗 美斯囉

好心你地玩玩具就唔好叫自己做球員啦

就算佢得返榮叔同愛

講緊籃球就梗係籃球員啦，返去睇世界盃啦唔好阻住我講玩具

咁你返去玩具台開Po la

屌你老母，現役？睇都唔洗睇，一定係，講嚟嘥氣。

屌，收返，無啦啦又話同mj同等級

籃球係運動得撚罪你？你咁撚成熟唔睇玩具去成人台講波啦

美欺咁孱都巔峰十年 可想而知有幾大運動量

足球撚真係on9 仲要cap埋圖 仲要好似好撚串咁

你可以唔鍾意佢，但係無得唔尊敬佢
呢點我自己都成日講，唔止係講緊james, 仲有好多其他球員，包括自己唔鍾意嗰d

毫無疑問 占士真係幫騎士幫到搏埋條老命 佢已經唔後生

騎士今年啲人真係 打出對唔住自己身價既波

有人唔鍾意占士係又話唔係又話

但唔可否認佢既能力 我唔敢話佢係最偉大

但佢真係其中一個我真心佩服佢既球星

MJ唔退休可以8連冠 lbj點都比唔上

好撚煩啊 fuck off la James

咁佢係退左休呀嘛